[勸世]距離2019DSE開考仲有...

204日
未溫書好開始溫
利申 未溫
不過無論大家讀書勁唔勁都好
都要搏盡無悔
「要相信，只要你願意，一切還來得及。」

屌
好不安

打算玩埋聖誕先溫

ching咪玩

橫掂而家入8大咁易，走後門一定升得到上去，你溫埋我嗰份

假膠退散

覺得study leave先開始溫都得嘅下年可以同我一齊讀asso

認真 冇心讀可以唔溫 最緊要自己舒服

summer都應該要開始溫啦...

自修幾時開始有得報
google左搵唔到

大家加油

有呀
不過小小hea

ching好波，最緊要及時行樂

有能力讀
唔想嘥咗自己

(好似)下星期三
上考評局網睇睇

搵左eaa淨係有講點報丙類
其他仲係講緊2018..............
我諗應該係未報得所以未公布

希望dse日期唔好撞final 否則去唔到就

[勸世]我就係study leave先溫
最後炒左派左hku n賤

而家見到個fd上左岸入左自己aim個科勁開心
自己就係到準備2019

好似喺唔知邊個post見過你
加油 想考咩啊

1001個post

想考core m2 phy
phy差1條mc就有粒*

而家日日自動自覺去操數,個人真係成熟左

要搏盡呀 差少少真係後悔一世

好乖 努力一定有回報
我retake嗰時9月仲係鳩下鳩下
祝你成功

我舊年有兩科都係差一分多一個grade
結果其中一科今年考得衰過舊年
所以千祈唔好學我hea

留力，過埋年先爆啦

上左岸想考數學 m1 econ

溫乜鳩
大學咁撚辛苦

其實dse係一場持久戰
無錯study leave係好關鍵
鬆懈足夠令到本身校內考唔錯嘅人仆街
又可以靠努力令到自己比預期更好

但終歸到底都係本身自己個底打成點 同策略
我覺得9月至12月 可以係一個調整心態嘅時期
慢慢適應恆常嘅操練 同要自己生活 學習有規律
喺呢段時期可以開始by topic咁做卷
同檢視自己弱項 仲有溫返之前五年嘅嘢

然後到12月中後至mock 就係制定自己溫習嘅策略
要清楚自己大學想入嘅科係睇咩最重
然後分配自己時間喺適當嘅地方
eg 想入嗰科睇best5
英文 weighting 最高 就放多啲時間喺英文
最忌攬住自己弱勢科一齊死

我自己Bio好撚廢 完全係揀錯科嗰種
但我想讀嘅科根本唔使睇Bio
而又Best5又點計都未排到佢
所以就安心放棄嗰科

當然建議自己都要搵個後備
最好如果睇Best5 留定多一科 即係6科去chur
如果core係弱勢咁當我嘅放棄論無講過

mock嘅時候要當每一次考試 測驗都係dse
要善用學校嘅考測去搵出自己嘅盲點
同想辦法去留意返自己忽略嘅部分
最好養成drop低自己常犯錯誤嘅習慣
考之前溫返

最關鍵嘅係study leave
之所以話dse係持久戰
係因為我見過太多人一開始雄心壯志
但中六開學 甚至中五開始chur咗幾個月之後
就收曬皮 冇動力捱落去
所以一定要自己控制得好
無人話一定要一日溫十九幾個鐘先叫溫習
專注嘅幾個鐘 比死咪爛咪又消化唔到好好多
我study leave都有畫畫 打機放鬆一陣再上路

另一種太過放鬆又會仆街
我就係唔識自制嗰種人
所以我真係唔掂就會去自修室 圖書館
個氣氛會比屋企好

勸世文 瞓唔着打打下就打咗咁多
利申三大 嗰科收分都收得算高
自己就問心有愧
因為我懶閪到study leave都未操曬所有科
全部年份嘅卷
但比我屎忽撞棍 以食計分weighting
接近嗰科收生lowest入到一直最想入嘅科

最後幾好 所以我唔係好榜樣 真心教壞細路
我記得我都見過你 你係咪都retake 你最後點樣

呢個真

AK哥我唔識做account 功課

Account 我都

Account 嗰個射精教到唔知想點
學啲嘢好難
本書又八百幾頁

射精

佢自介嗰陣有人笑咗出聲

唉 我都唔識

中學未讀過
咁快又有功課 我睇返本書第一堂已經教咗90頁
不過acct只係ba fac pack
讀完今個sem就永遠唔使再理

我要理呢

我隔離？你講邊堂，Acct隔離係女仔，而且我冇同過龍仔坐

想去Qfin

咁應該我搞錯咗

龍仔都唔係RMSC，佢Science大類

佢之前吹水鳩Up

可以take dsme唔take acct
好似係
但我個人覺得dsme比較有趣

DSME1030同1040都係DSE嘢，學過覺得好悶
可能後面少少嘅Course會好啲

走後門咪算

咪尻啦佢

佢由jupas放榜扮到依家

咁其實佢到底咩科

a1 rmsc
a2 sci
a3 ibba
直入a1

BJ

18 dse啱啱上岸，利申唔高分唔係神科非三大，不過都有少少嘢想分享下。
1. 早到開始入備戰mode當然好，不過其實都要睇番自己本身能力同性格嗰啲。
知自己個底差但有心入U就真係要把握時間追，基本concept越早搞清越好，到後期放study leave就專心操卷一路溫一路睇自己錯咩唔識啲咩。
如果底子唔差而又自知惰性好強其實可以唔過份逼自己太早開始(不過宜家都唔早㗎喇 )，樓上都有巴打講過dse真係持久戰嚟，見過太多人中五開始chur到中六堅持唔到study leave鳩流流咁過，留前鬥後未嘗唔係一種方法，不過講到尾都要睇番自己咩斤兩做人。
2. 排jupas真係真係要好謹慎。要睇清楚啲科計分方法，計best 5, best 6 定4C+1/2嗰啲同埋weighting真係差好遠，有啲科計法成日改㗎要多啲check email上jupas個網睇住啲modification。
同埋，真心排jupas尤其band A睇分排嘅同時都要睇埋自己興趣。識人個分到A1個median然後A2,3掛住求穩陣填咗啲冇乜興趣嘅科，入唔到A1然後佢冇興趣嘅A2接實咗佢，最後因爲接受唔到要讀冇興趣嘅科結果去retake
最後祝各位順順利利，同埋要搏盡呀唔搏盡真係會後悔一世同行多好多路

睇你自己目標係咩啦
疊埋心水讀HD ASSHO嘅 咪埋眼左手玩撚住何B仔去考都得啦

躝啦成班00後屌你老母閪

你真係諗住報

好彩80後

又玩歧視

唔好提啦，真係好緊張呀

aim 5* 5** 5** 5* 5 5 5
非三大神科不入
多多指教

文憑都冇5

上年我覺得過埋聖誕溫都未遲

今年讀緊asso

其實仲柒過會考無C

同路人
aim 5 4 5** 5* 5** 5 5**
英文食屎

而家去

我aim 5** 5** 5** 5* 5* 5** 5*

ching快啲走後門
唔理係黑貓定白貓
捉到老鼠嘅就係好貓

個個英文都咁勁

係 其實英文5**係基本

英文攞4應如何自處

唔洗溫都8大啦
溫左就3大

可能我aim嘅同你唔同

係啊 可能搭多科英/歷史/通識
你玩唔玩 一齊中文囉

同問

如果手上張HD cert over左兩年之後，係咪應該轉去報dse
聽人講話會貶值咁

通常真係天氣不似預期
當初諗咗個range predict自己分數
結果出嚟係range入面最低嗰個分

我個frd話我知考完下年都exempt唔到

唔係為exempt啦
exempt大中做咩喎我講下笑 入去屈下grade都幾開心

係覺得身為中文人 考10次都想考個5**返嚟

是日金句:
考前三大 考後八大 放榜前asso 放榜後ive

做咩派我膠

兄弟 我study leave冇温過 最後全4 2019戰場見

加油啊清

點解唔溫
我覺得dse考一次已經夠辛苦
點都chur盡嗰幾個月啦唔係咩

本來都俾心機上堂 但之後到study leave唔知點解冇哂動力 橫掂本身都諗住碌入去 屌你點知一科冇帶cal機 bio以為碳循環outsee 反而個fd冇讀書 study leave狂温爆左19分返黎

洗乜溫書 裸考都入到大學

點洗咁早 完左個聖誕先都唔遲 平時番學冇聽書？

信我
入垃圾科你會後悔

你覺得咁會有時間操pp咩

wt the hell 操pp 不如溫重點啦

睇你aim咩grade同埋咩資質
小弟就唔算聰明 點都要操pp先明白唔同題型嘅玩法
溫完重點都要靠pp先知可以點運用學過嘅野架

sor U已入 揸兜科

但係我成日都凝住凝住想打機 特別暑假買左rainbow six 我已經星期一至4都唔打 係咪應該再打少啲

想打就打
反正你強行做paper都會諗住佢

又引哂d00後出嚟

Rainbow six 我打厭了

10後

好玩

咁多位DSE Fighter加油

有冇人 aim medic ?
不如開個tg group

開始報名啦

之前5年咁誇張㗎咩，我個陣都係中3-中6三年既嘢咋wo

ps：唔高分